衛蘭同電單車宜家喺條街度，邊個會比風吹走先

如題

電單車
衛蘭

屌你

佢個髮型。。。。

黎明既屎橋